.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Disrupt-Undead:

Разрушение нежити (`Disrupt Undead <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=79>`_) / Чары 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- некромантия
- позитивное

**Обычай**: сакральный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 неживое существо

**Спасбросок**: Стойкость

----------

Вы пронзаете цель энергией.
Вы наносите 1d6 позитивного урона + модификатор характеристики колдовства.
Цель обязана пройти простой спасбросок Стойкости.
Если существо критически проваливает спасбросок, оно так же получает "ослаблен 1" на 1 раунд.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 1d6.

.. versionadded:: /errata-r1
	Добавлен признак "чары"





.. include:: /helpers/actions.rst